國安法通過前夕 中國釋放被扣押前美軍機師

中國在通過香港「國安法」前夕，釋放去年9月在廣東被扣查的聯邦快遞（FedEx）美籍機師翰恩（Todd A. Hohn）。翰恩目前已離開中國，與家人團聚，他透過律師表示，不會因此敵視中國，又稱期望未來再臨中國。

翰恩來自佛羅里達州，為美國退役空軍機師，官至上校，2017年加入聯邦快遞，及後搬到香港。

·······

翰恩代表律師賽門（Theodore Simon）表示，翰恩其後獲准保釋外出，但不准離開中國。經過9個月調查和司法程序後，翰恩最終獲宣告無罪，在6月27日離開中國，與家人團聚，「雖然翰恩經歷了這些苦難，但他表示（中國）當局有禮和尊重他，他對中國、中國政府及中國人民，都不存敵意，期望有一天回到那裡（中國）。」

值得留意是，翰恩去年被捕時，正值香港「反送中」抗爭運動白熱化之際，最終於北京強行在香港實行「國安法」前獲釋；期間，美中關係因貿易戰、武漢肺炎疫情蔓延全球、北京加強打壓香港等原因，日漸惡化。

·······

坐戰鬥返中國

戰機

Spy

呢啲人應該要死刑啦

所以點解咁多人想做美國人。
你睇吓加拿大人?

不存敵意
係非常有中國色彩既說話
詳情參考國安法

都係坐波音機，不過坐終結者b52 同溫層堡壘

共諜?

掉轉喎
好多美國人想移民加拿大

佢唔咁講， 國安法依家通過咗， 佢下次飛經香港又可以捉9佢

即係話我可以隨時捉一百、幾拾個美國佬

知唔知八國聯軍點開始

兩個加拿大人被正式起訴。